第一屆顏色柱估人物大賽

個名係亂改
事源係咁o岩見到呢幅圖

咁就諗住開個post睇下有冇人整d野黎估下

你鐘意小畫家又得, 用手畫又得
Google lego online simulator只係搵到呢個殘體網:

不過都叫幾易用
呢d版權野可能都係得贏國網先會咁明目張膽
如果有人有其他網歡迎提供

試作1
應該可以再簡化d

米奇

阿森
忍者龜
衰仔樂園
藍精靈
唐老鴨

人多就可以簡化好多都認到

keroro~

冇得教光源真係差d
好似有層霧霾咁

搞好耐先轉到去個光源

用excel咪最快

應該係

華生

呢個有d難
因為畫得差

mo仔老豆同多莉

胡迪

po埋頭先整落o既
轉用excel先

唔係
胡迪係藍色褲, 好似係

有冇人出題

我全都要

翠絲？

涼宮

唔係

都唔係

我已經特登google幅圖跟著整
可能反而捉唔到個神
又或者個人唔夠出名

Hello Kitty 阿

?

第一二行好易估

第3行全部唔識

SIMPSON 龜 衰仔
籃精 鴨 芝麻街

右下 五個黑人+ ?

寵小3主角

御三家

右邊好似伊貝

正面睇會好啲

lm

lm待估

淨係識第3行最後果幅

推下先
游戲角色黎

下邊o個排香港人應該唔會識
(最少我自己唔識

excel真係好用

TVBuddy？

係
試下用excel求其整啲垃圾

呢個網啲色差好嚴重
佢好似set左啲光係由正上方出，冇得教

下 翠絲點解唔係 Tracey喎
啫係tracer喎

我以為係pinnocio

遊戲角色喎

係tracer
翠絲以為你講toy story

未聽過譯tracer做翠絲, Sorry

雞全部都係雞

古惑狼？

btw 第一幅圖 第三行真心唔識

原來上面講咗係tracer
自膠

我反而覺得似aloy

本身係諗住

頭髮
護目鏡
面
藍光
Chronal accelerator
衫
長
~
腿
鞋